搵一首日文歌

求各位大大幫幫忙
小弟想揾返一首大約10年前左右經常會喺903 嘀嗒嘀嘀嗒 度到播嘅日文歌。。。。。

只係記得係女人唱，曲風係抒情同副歌歌詞其中一句係{sweet dream}

雖然知道機會係渺茫啲 ，希望各位全能嘅連登大大可以幫幫手唔好HI得咁大力。。。

嘀㗳嘀嘀㗳
嗰時未放學，想聽都無得想

以前放暑假成日聽，自從多左做做姐之後就唔想聽。。